巴塞如何不奪歐冠!?

作為一個小花迷 咁既四強真係得啖笑

講真咁同直接宣佈巴塞拎歐冠有咩分別。

令我地班小花迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先熱刺,唔好玩啦 英超隊，嬴硬

利物浦,,如果係利雲特就有可觀性(順便可以報上次西班牙盃ga仇)(不過算啦,去到西甲又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..出古天奴都夠WIN

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok

加上我地4大尖刀 小花,SO9,馬干,丹比利 加上關鍵王維達爾.. 根本場場大炒,,,,

拎冠就一定..係睇下小花破唔破到歐聯入球記錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家奪冠party見

P.S.比d咁ga對手巴塞..is侮辱..哈

哈

利物浦,,如果係利雲特就有可觀性(順便可以報上次西班牙盃ga仇)

Is lor you so wise
不能 agger more

樓豬好撚肉酸好假

巴應該當利係決賽咁踢

講就凶狠，做就碌撚，夠薑 all in 巴塞奪冠丫

都唔知你做咩

睇唔明你寫乜9，你火星來的嗎？

小花會教訓恐怖分子沙拿
世界只有一個小花

好尷尬。。。幽默感呢啲嘢無得逼

樓主揸白卡既 大家唔洗理佢